火鳯燎原真係咁好睇？

見好多巴打都有睇
成日用入面啲圖reply
乜嘢劍圍 王騎 八奇

呂布同袁方帶起左成套野

奉孝

mk作 又係三國

公子獻頭

王騎 係王者天下

不殺周瑜，不留人頭

荊軻刺秦 公子獻頭

興奮嗎？

好唔好睇？

你去問下王騎囉
我叫龐煖

想搵app 睇

局中局中局中局中局中局中局

睇左開頭麻麻 係咪中間會好睇好多？
不過王者天下好好睇
想快啲完趙國呢章

我都想睇番 但好似無app有得睇而家？

你睇完咪知

啲佈局睇到頭都痛

當笑話睇算，唔make sense

呂布先係主角

頭10期計策一流, 直到呂布死前都係一流作品
但睇漫畫果陣要認真睇D對話同古文表達先會有另一層意思
輕鬆HEA 睇既話會睇唔明但覺得好悶

赤壁前係神作
香港第一漫畫

漫畫始終都係漫畫，畫得太深，就太悶了

張劍圍

就算而家冇以前咁好睇
都一直keep住買單行本
香港人畫到呢個水平嘅漫畫唔課金支持唔得

唔熟三國啲傻仔睇咪會覺得悶